拎住個工程top up degree走去報 大公司既Technician Trainee 會唔會好On9?

想轉個新環境又唔想太快做野。

你top up 去大公司tt 都差唔多啦

MTR?

yes 都係兩電一鐵個d 啦

你唔係要問鏗哥咩叫PLC control 咩？

問完啦，我wtsapp 左佢😊

去返校園台啦

RMIT?

都冇第二間

入到先算啦 唔係有degree就一定請你

有冇人知人工大約係幾多

你自己但幾多錢?

值

唔值錢

TT得13K,仲要train兩年。好似隔年收一次。你rmit完出面都20k以上。你有電牌直接in tech 或外判借工著數好多。仲可以儲錢讀hku master洗底

PLC Control 做左差唔多4年

rmit 係咩
係咪所有technician/engineering trainee 都咁低pay

我冇20k 係唔應該死左佢

technician trainee係，graduate trainee 就唔係。 rmit 係ive搞的top up degree 。

睇你份工辛唔辛苦，你做到野腦细一定加你人工